仲未訓既先係真正連登仔

sleep is for the weak

hi

未訓嘅留名

仲有35分鐘收工

痴撚線,真係仲有人未訓.我就話飲緊酒姐..

好肚餓

聽日返早 依加準備訓 聽日返工踩足12個鐘

食緊煙

12個鐘好閑姐

死線戰士點會早訓

真連登仔

等收工

仲未捨得訓 開左部電腦ON99 唔知上咩網好

剛剛收工

屌張床有隻小強 快撚到 fail左2次 now唔知係邊

岩先翻到屋企，勁大風

有冇人屋企仲開緊冷氣

Weak

都未到聖誕

今日大把mk狗公公廁未訓

珍惜緊週末唔捨得咁早瞓

未訓

聽朝8點半番工

等上機

同意

戇鳩

agger

有無人係肉體想訓但精神上唔想訓

唉，無得返工好慘呀

基本

樓主訓咗？

辣殺

我生理時鐘已經shift左去GMT+0

睇黎大家都係無乜野做但係唔想訓教

日頭仲係到先講野啦，日夜顛倒就係到圍爐sleep is for the weak
利申未訓

成日夜訓 身體差左好多

訓醒

平時六點先訓

有時去中午12點先訓

樓主食屎喇

好肚餓呀

做完手術 痛醒好多次一晚

係咁上網 其實唔知做緊咩 但又死都唔願訓

我？

輕鬆

做咩姐

我去訓先

岩岩起身算點？

Sleep is....

剛剛起身

有得訓教好幸福

夜訓好撚型呀 命都短幾年

依加仲未訓

而家都仲未瞓

又做咩